(父親節)有無巴絲啲屋企人係極為不孝

有個家姐 屋企人係佢心目中永遠都比唔上朋友
試個老豆生日 佢自發脾氣同老豆嘈
之後我低聲下氣同佢講 老豆生日你唔係咁呀
佢就話 『唔好用呢啲野要脅我 我唔怕人威脅架』
跟住今日父親節 叫佢出街食飯
佢話唔撚出 因為要係屋企同frd打LOL
話番兩左日工 唔想應酬我地
係呀 屋企人對佢黎講係應酬
真係聽到心都淡撚哂
成日係班frd

未打完 禁錯制
成日係班frd面前 扮哂好 有義氣
對屋企人呢
家姐有想Lihk
咪撚相認
相認到都想同你講句 屌你呀 正仆街

*上